# Go勉強会　2018/05/28
・初期値が入る
int 0, string "", bool false
・Goでは同じ型には同じ型しか代入できない
→配列を宣言したときに、要素数を変えて代入することが出来ない
・配列に要素を追加したいときは（pushなど）、それなりの処理が必要
→Goに限らず静的型付け言語だとそう
・slice型：ダイナミックな型
・interfaceとnil
→ポインタが示しているのになにも値がない状態
